01又獨家 ： 9月選委會選舉 12月立法會選舉

據《01》報道，中央和港府對兩個選舉的時間表已有計劃，北京目前傾向將兩個選舉時間表「對調」，9 月先選選委會，12 月選立法會，目標在今年內落實「完善」後的立法會選舉制度。

唔洗諗一定白票泛民入去做政治花瓶係佢哋嘅事

浪費納稅人嘅錢選橡皮圖章

Thx
Noted
都唔會去投架啦

暫時得民主黨啫，街工都好有可能參選

虫泰少左9個月人工

我都覺得白頭佬一定會選

獨家料俾曬01 白粉星峊大公文匯做condom

留名睇泛民粉屌人白票
白票係益民建聯等等廢話

一選完就即刻開始提名 選都選唔切
仲要多左40個黨委席
一定極多惡法等唔住要推 阿豬阿狗都捉去做選

Noted with fuck

期待投票率創新低

入去寫「屌」字

寫個屌字算

冇人投

民主派: 白頭佬、馮檢基、方國珊
中間派: 狄志遠、黃成智

玩法任佢定，點都輸，要諗下輸少啲

幾個民主派入去做花瓶，輸最多。
全部唔選，應該輸少啲。
投白票，或者上面寫野，但港共可以唔公佈白票數量。

熱狗派

而家呢個垃圾會已經夠票可以通過任何惡法，係要香港人出錢養多廿個支那廢柴

杯葛香港所有選舉

其實分左工

大公文匯做重砲手批鬥黃絲

東方就小罵大幫忙

01 星島南早就放風

含淚派

白頭佬選我又無咩感覺

反正我唔會投佢

佢有佢做議員

但大家都知佢唔會點發聲

虫泰算既話我一定選佢對家頂撚死佢。

選